hi 淡友(720)

WE WILL, WE WILL ROCK YOU

熊軍

要食熊掌了

我隻過夜熊熊
今次fatfat啦

ig大棍又上又落

熊骨灰沖水

哀大莫過於心死

開市執平熊

會高過恆指期貨定差不多？

緊係再溝熊啦

都幾癲 set287109沽 dh27139

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

一棍插

我隻過夜熊

你冇左個燈字你燈番你自己知唔知...
唔好害熊pls
沒有燈就沒有傷害

九成都係綠開極速紅燈

好準喎 開市前我都係set27110附近沽

升

9:30 273熊不問價

今日又玩高開低插

271啪左

Bye 271

全綠燈

272啪埋

27206

正
我隻熊啪左

272熊 啪
冇多冇少 假到

咁快升返

絲打個27230未啪

爺閪可以妹到幾耐

920恆指高開241點 報27206.61

入啲275熊定定驚

升盡佢化灰啦我隻熊 爆咗倉喇屌

十萬巴可好似27236，會唔會一開即拍

你痴左線

繼續向上沖

ifc....

勁假時段過左都計啪啪？

計

綠燈

唔好俾佢停

正, 之前套combo仲有賺, 平左D future 佢, 由D 下月LP SC free ride

273極熊敢死隊準備

就係睇恆指0920開幾多

現貨27206 只要觸及到行使價都啪了

27125 我打果陣開左市..

明白 thanks

十皮再儲過 唔好睇唔開

啱啱入競價入到10手熊.#yup#

林鄭企硬 中國支持 30000 GOGOGO

273？敢死隊？

唔好放棄，十萬巴

920分後恆仔爆升 預計27300都要死

一開市即搶273熊

今日鉛氣筆記好準

set好止蝕止賺

投降啦

上呀，狠狠地嚟個大挾爆淡

回啦回啦~

今日一定跌

273過夜熊應該如何自處

今日追唔追沽好呢

夾死埋273先回

回緊 唔好驚 大手溝273熊可能回本

今日點部處

唔會走得咁快…只會慢慢走..

實會回到得100

執生啦唯有

沉船區
1. 高
2. 明（274）
3. 人 （271）
4. 西人姬 3@lp262
5, 彪 (276)
6. 瑪莉 (275)
7. 四仔 (271) (280)
8. 猿 (274)，驚佢閪有牙咩
9. 吾 留名跳樓
10.mk仔（27189）30手
11.疤非凸（27189）全倉大不了咪跳樓
12. 馬 (273) 屌想走都走唔切
13. 里拉 （copy and paste: 我入晒274 276 277 283）

14. 蘋果 （27308）臨尾加沽..
15.名（273）（278）希望重有骨執

有餘錢先玩273冇就買遠少少啦

反手追牛仲有得翻身

上證綠燈 大家小心

唔怪得升啦

廢淡受死啦
吽吽吽

今日會托住個大市，話比你地香港人知，你地做咩都唔會動搖到經濟

沉船區
1. 高
2. 明（274）
3. 人 （271）
4. 西人姬 3@lp262
5, 彪 (276)
6. 瑪莉 (275)
7. 四仔 (271) (280)
8. 猿 (274)，驚佢閪有牙咩
9. 吾 留名跳樓
10.mk仔（27189）30手
11.疤非凸（27189）全倉大不了咪跳樓
12. 馬 (273) 屌想走都走唔切
13. 里拉 （copy and paste: 我入晒274 276 277 283）

14. 蘋果 （27308）臨尾加沽..
15.名（273）（278）希望重有骨執
16. 努力 （276）

不問價熊 就咁

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

9:29 留意一陣，期指小時圖呈三角突破, 若頭30分鐘守到陽燭， 今日應該要向上買

多謝

市都未開就大波過星期四

熊啪左
好撚開心

開市回之後再扯上

即插

跌

拍

有熊未死好走啦 一係入牛對沖

狂牛上左差唔多40格

好痛ar媽媽

師父，好痛呀

咁快冇力

牛牛冇左條件單既

春袋出血

27230不死熊,新手運

一陣轉燈 熊熊話好唔好

開市沽又贏

HIGH唔夠10分鐘 垃圾國家隊

唔死都殘廢

27206....
剛剛好殺曬198
dllm

屌
溝熊定入牛好

仲入咁近

有冇巴打現家入熊

上證又一野抽上啦屌

溝左276

幾肯定升勢未完 牛牛唔好咁易震走

一陣就倒跌

29106 call

仲要第三個選擇 唔入市架

27230molamola

273未死

agger 入多30手牛

走唔走得切

一開不問價平倉
蝕三皮
睇定啲先

就88

差5點就啪

大大力沽盡佢

真心唔敢入
坐左一皮

跟

加唔加熊好...？

牛仔企穩了 上

27230在哭喪

升得200幾點，家姑先，有平熊唔怕汁

非常正確 靠邊站最多係賺少d 但係唔會輸多咗

打左靶

係諗緊蝕走定等佢回

272 打左 仲有成倉熊
大大力插

熊定牛好？

加沽未?

牛

*中國5月按美元計出口按年升1.1% 預測按年跌3.9%

沽

273熊
等大插

我建議單邊企

中國5月外儲3.1萬億美元 高於預期

阿爺唔助攻 港女自己衝

273熊全走

27230

越插越有

啪

十皮巴

火箭

港女發功✈️✈️✈️

千升之日

一棍

*中國5月按美元計進口按年跌8.5% 預期按年跌3.5%

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

9:29 留意一陣，期指小時圖呈三角突破, 若頭30分鐘守到陽燭， 今日應該要向上買
9:43 27166 call

坐火箭

岩牙 打左再入275 再入278

開市入隻熊 已經坐緊12格....

牛軍gel行頭

升到唔識停

火箭升空

273 dead惡意沽空已打靶

冇眼睇
升到咁

大棍到仆街

話口未完變廿格

咁就打左靶

直升100點

沽得QQ老母?

一間200格

想追牛 但係好驚dh入

千升
隻狂牛好撚癲

*中國5月貿易順差416.5億美元 預期223億美元

升災丫

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

9:29 留意一陣，期指小時圖呈三角突破, 若頭30分鐘守到陽燭， 今日應該要向上買
9:43 27170 call
9:45 27219 settle

一起身刷個牙 就兩萬
好撚貴

升乜撚呀吊 篤數都升

期274先沽

做乜撚野

大户無人性？

熊丫那

有幾想死先追牛

全球大牛市 全日大爆升！！

下午再玩電話！千升之日！！

274都就打

咁玩法可以玩到275

啪左以為又黎多次冇力升

咁撚癲，坐陣睇下先
傻散仲唔出貨走人？

當所有人開始轉淡個陣

頭先個巴打話買273熊 玩左5分鐘就變左熊掌

好彩大戶開15分鐘逃生門俾273

升d乜

絲打走左未？
應該本身有骨執

狂牛成功double

正苦想粉飾昨日遊行抗力，大手入市扮太平。

隻熊收回埋 戒賭 以後淨玩正股 巴打們加油

唔信超賣？
條柒頭縮咗去邊呀

慶幸自己一早不問價走

今日咁惡嘅

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

9:29 留意一陣，期指小時圖呈三角突破, 若頭30分鐘守到陽燭， 今日應該要向上買
9:43 27170 call
9:45 27219 settle

9:48 恒指轉勢。更新阻力27490 。小時呈三角突破(裂口)，暫時今日只向上TRADE.

Profit 一日冇曬

冇走到

回都唔回

274準備

隻牛食7格食左 仆街升唔停既

274

悔改未

算，轉玩美股
以後唔掂港股，造市做成咁
跌你陰跌，升你就一秒100點？on撚9

我隻2749 好驚😭😭😭

屌。。。 岩岩臨啪前係街諗住放左40手熊
係街手快禁錯左買入多40手秒啪
仆街了。。。。

大大力沽左,等收錢

熊掌

可能升緊走資

20分鐘150億

無左5k

講咗
成班熊軍傻仔

輸double

極熊都4000-12000蚊

RIP

開市反手追牛就賺返啦

今日會殺到275

80手

唔洗啦
淨係大手推高走資嘅錢
已經夠千升

根本轉緊勢 然後有人博回買熊又叫春

一定係因為超賣

273:熊死撚左

啪左5k

開市入牛食十零格 就走

阻力咁撚遠

回一回都好呀 火箭咁點入牛

叻喇叻喇

係時候入特價熊

我已經feel 唔到自己個春袋

之前十萬絲打啲牛走唔走得切

回少少 妹少少 升多多 熊仔夠膽咪火中取栗

恒指 20 天線~ 自膠, 冇打係指數

維穩到一個點
大陸唔識升

呢鋪唔係夾咁簡單
成個春袋回收埋

又然

阿爺做乜春啊

回氣殺274

睇多陣好過

蝕咗11k
入唔入牛好

升乜鳩 d大戶真係cls

港女唔跟阿爺

呀爺跌 港女升

我真係唔信一日升成500點

阿爺唔升 好難説服港女升咁多

熊軍輸到仆街重想攞彩？

66166呢隻狂暴牛

一秒啪個隻

成副身家熊過果位絲打點

根本係維隱，無野好升

岩 入熊啦

你買錯方向姐
買中左你又會覺得造市？

梗係啦尋日都冇衝

唔通賺左6倍又要同你講咩

尋日都唔衝, 睇死你班港豬惡唔出樣

一開市就打撚左啦

想啲商家佬唔出聲 慳啲啦

熊友收哂皮未?

升到頭也不回

其實港女係造市既 不過正正因為造市 你估中佢咪發

成倉熊 一日輸左10萬喇
仲坐唔坐？ 274-281 都有

係啦係啦 贏硬既人都見過啦

上證都彈

岩岩先落場

上274殺埋果堆熊

大陽觸

200億成交都冇就升400幾點on9?

274 275 今日殺硬

有得走好走

仆街大戶無人性死全家

我都係

想殺上275??

點算。。。 原本忍痛走變左加鹽
行返工途中冇左21k

出口條數假成咁關超賣咩事

維穩式上升

屌你老母275坐唔住了 蝕左7成走

278就黎掂到你條尾 走鬼未

281個堆仲係正數??

升呀
升上3幻呀
打死晒d熊呀
托市你就叻
平時日托夜托
我bu你呀媽個彈彈波

個勢可以一星期直上3幻

無計喇 咁樣錯法 骨都無埋

點做好又唔敢反手

27438都打左

271 PUT 如何部署

打埋

275前好走

on9到呢

熊仔起碼285樓上先叫安全
大家加油

入左牛

貿易戰係咪完咗？

溝

升500點VHSI 小跌

超賣一定升嘅人就啱啱見到
之前超左兩個星期都係插緊
今日就超賣所以升
個原因一定啱啦

走都等十一點先啦
跌400幾仲有得跌咩

熊軍要滲透入牛軍同佢死過

巴打升跌都調轉
豬到傻左

辛苦賺返黎既錢冇晒
賺返個本就夠

牛呀 上升啦

proud of you bro

啱啱到200億
講真大戶同支支大撚把錢
托到285都得
係睇佢地想托到幾多走資

QQ升到343 加多注 屌佢老母

唔好害人啦 一陣275比人啪埋

total冇左萬五蚊

傻撚左 平時唔托今日托

之前熊賺返黎既仲有多多可以賭

又火箭 咩事

萬五......

唉唔玩啦
過左琴晚冇心機
由佢打把算

今日千昇之日？

275應該打埋

股又輸

而家有咩感覺

升呀！！！

香港又輸

真係...好撚灰

唔敢反手咪放左戇鳩鳩咁睇囉
一係跟下啲報喜不喜憂
上網為左認叻班傻鳩
不過豬左唔好喊

自己睇紀錄啦傻閪
271買都有賺，你死頂咩姐

之前笑鳩我超賣就係你呀？？ 柒下柒下

唉 尋晚8點一早就要衝

假到咁 寧願加沽都唔反手牛 收皮喇牛仔

垃圾中国

DH已出、熊軍準備

比番d錢我啊

千升

破500 睇你仆街支那托得幾多

我有話你係話緊我?
小學雞到

巴打介唔介意講個put number

已經都跌到就快0.01 不如唔撚走

成晚冇訓
輸左12k
個心都仲係為左琴晚義士心痛...

我都覺得差唔多 等到10點半先

個心好唔舒服
尋晚香港咁樣 今日又輸大錢
想喊

燈中左

因住企上274唔落

肉痛不如心痛

仲升緊 真係估唔到回都唔回 好惡

唔撚問得？on99
衝出黎認柒

一倍已執

牛軍大勝

牛軍積埋既怨氣一下爆發

不如升多200點
畀夠3倍隻狂牛

宜家真係乜都無得做

今日無得摸頂

買到276 277 都可能照殺

半個鐘輸左34k好睇彩放左差啲打把

不要再說了

今日RANGE 已行完

沖唔到沖到上275

好大對髀

唔巧喇掛
重要再升
到時恆指真係千升

我個隻遠價 遠到期日黎 諗住慢慢屌死佢
你玩番d多成交個d好d

你地加油，我留10手等上280樓上就完埋今個月操作

開市入狂牛升左一倍

有無275人熊
好撚痛

可以升多200點
咁就3倍

態度正確 不過我睇升勢岩岩先開始 做隻貪心的小狗

開市入狂牛賺double

辛苦哂啦巴打
香港人又輸多一杖⋯根本唔係做到好絕就唔可能贏到

250億成鳩

275

DH未呀?

差10幾點 好撚惡

我都係後面
無架喇香港已死

減個息姐
升咁多係唔係over左

依家都唔知入咩好

250億就500點, 錢真易賺

熊軍頂住呀

沖破275直接加注牛牛

買牛贏大錢既人值得開心咩
香港為左維穩硬托

做咩尻

輸曬profit 得番本金 好灰

仲唔走？

今日真係好好既一課

上星期低位講緊267-268， 買高800 點熊 275-276 都比人殺左九成

根本無1000 點以上都唔安全

寧死不屈

佢爆一轉仲唔夠 仲要爆三轉

輸埋本個d點

走左了 頂唔住

熊軍不要氣餒、重新部署

貴注買牛熊 贏會食好多格 輸又輸得多過人

唔玩最實際

輸本

唔會啦
咁多因素
唔升到4幻都唔算多

哇 仲想升 咩撚野事

比條女知我一朝輸左35k實屌死我

27500 準備

275啪

快快275

點做好 教我
第一次輸咁多

275都打把了

一千點都唔會好安全
千升千跌係存在

唔敢入牛
升太快

大戶今日劏熊

經驗話比我知 你驚到放貨既時候佢就跌了

兩邊都唔敢

準備好埋275單

認真 覺得今日+700不是夢

仲有得升啵

過夜好危險

大把水位繼續爆升

ching仲咁有信心

今日應該唔會 留D俾聽日後日 咁低成交咁升 又唔係咩好消息 減息早幾個月都吹緊啦

琴晚比黑警打今日比牛軍打
幾十個啊叔仲輸得起
唔撚睇 嬲鳩

千升千跌一年先一兩次

好難中

但500-600 就真係見唔少

好撚癲 熊軍係咪應該走一走

特別過幾日假個d

我咪又係x張細期過夜，驚hi咩

利申：開市兢價反手牛

買牛點解唔買狂牛

但你發現好多人同你一樣咁諗累時 就真係跌了

上唔上到28000呢

走啦。散啦。有無巴打一齊去ifc. 的士錢我出

275有阻力

+1

唔撚回 唔跟劇本行既喂

大嶼山經唔經

係咪會回返
打左一半 仲有一半想攞返個本

點解期指要高水。正仆街

都已經0.01 走唔走

280唔等聽日?

Qq準備上343殺重貨

入定276等完場

有免費接送又唔同

走唔切啦。的士錢都無啦

無人性
做香港人慘過食屎

cls 想上埋276

現家入牛
仲有成500點升

有得走好走

做假市乜野阻力位指標都無用

之前仲有班仆街財演話271 係10 天線大阻力位

今日無成交照爆哂阻力位

qq係咪想升20蚊

痴線 27170 call 食得果四十九點

咁嘅成交做上去真係假到

直接去ifc
唔丟人現眼

痴線
上個禮拜尾打左隻熊蝕2k, 唔可以左好幾個鐘
宜家諗返, 好彩打左, 否則啪埋

不過已經好貴

今日死咗嘅熊軍請出嚟點名

未confirm升穿20天線架

咪諗住拎得番 有得走好走 我岩岩隻27490熊 輸左35k 好彩放到 唔係要打把

飯前會唔會殺埋276

冇人車埋我

276 揮手區

星期三一齊出嚟啦

回啦回啦

死晒啦 唔玩了

巴打 你坐緊定走左？

傻豬
你真係好撚橙
一係一入就掉頭
一係放就暴走

師公

終於肯停

回你老

輸緊300點細期..屌 扑暈自己 月尾再睇
夠膽就升到我俾人斬倉

開市果陣已經叫大家靠邊站 賭仔多手冇得救

我都係
其實我 all in 左熊
無左萬5
不過真係唔夠琴日個心痛，百幾個學生全部拉曬

跌撚到0.01真係更加唔想走
好仆街

278 都好撚驚

靠邊站沽咗夾200

唔重要
呢啲野自己決定
唔想左右人地

牛軍GEL撚晒頭

咩叫阻力

走呀...

唔會！！！我all in...
一陣就去地產鋪買野！

我上星期連278 都走埋

好撚唔對路，若無走連本都輸九成，今日應該跳左樓

大戶有心玩散戸，真係唔好估市

裂口高開 聽日千跌

又有機會加沽! 淡友頂住!

幻覺黎姐 回一回又升番架啦

升到幾多會畀人斬

Nothing了

好耐無見過有咁平既熊

今日仲會有阻力？佢要上就上 插就插 睇咩圖 點分析都無撚用

Hi 淡友！死撚晒未？

273 果陣開左2張大都未驚過

阻力=爺西

擺到明要落香港人面 唔好買咁近

淆底 屌

比阿爺玩鳩死

lunch前 27600...

心跳係咁加速 琴日遊行已經好唔開心

我買錯係無錯，但美升200幾，爺倒
今日你升成就快600點？
咪玩啦

牛牛哈

輸埋唔好玩啦 唔係人人賺得到
想過賭癮就1-2手參與下算啦 真係賺餐m記都好開心 長賭必輸呀

拎番舊錢買牛好過啦...

5月8個日冇左一萬
6月9呢日冇左五千

一萬幾千就算啦

咩nothing
all or nothing?

我一日冇左35k呀

你地冷靜諗下 有咩因素升咁多先 殺完就會回

但係都唔知幾時先入得
除非落曬啲本去玩double / triple

寧願唔買都唔會買牛 唔會支持垃圾市

咁肯回未呀

45度角咁升既

比番d人性 回完引熊先殺都好呀

275有明顯阻力

就死
典算

殺埋280就回

轉勢咪升咁多個個講人做市 逃犯條例
點解唔諗下真係跌夠反彈

唔買好過買 買完出唔番黎 執格仔都執唔過

最斃276仲有好多

夾死奈奈喇

但對於我好重要之後有冇書讀就靠呢筆錢...而家咩都冇喇

睇成交走咗七成人

全個亞洲得港股咁咋 你真係驚 大戶咪達成目的

因為hkd好快唔值錢

未確認反彈 都係睇定啲先

諗諗下唔對路 想再入熊

淡到底
幾時再加沽
要追返輸左既

我估276攬炒

我睇277

執1格即閃

你啲貨幾遠

忍痛全斬
可以回了

原來係你
好厚面皮呀

短時間急升個D 又咁撚低成交 一定回

傻散們allin 未

執番身彩咪好囉

可以入熊了 升咁多點都回少少啦 你話係咪呀

借埋錢all in咁咪發達囉 100% wor

又轉勢又剩都講得出口, 見升睇升典範

剩係睇大6個出入口數據都知得淡笑, 船公司airline不知幾水深火熱佢反而有增長, 大6廠又越黎越少單, 可能係念力出入口.

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

9:29 留意一陣，期指小時圖呈三角突破, 若頭30分鐘守到陽燭， 今日應該要向上買
9:43 27170 call
9:45 27219 settle

9:48 恒指轉勢。更新阻力27490 。小時呈三角突破(裂口)，暫時今日只向上TRADE.
10:36 20 天線受阻，期指五分K呈圓頂… 但今朝升勢太凶… 未宜因此開沽.. 待位開CALL

真係唔怕死

咁似啲超賣撚嘅
講到100%又唔見佢地all in
咁賺法閒閒地執幾億
洗撚上網拎存在感

唔彈啲根本跌唔落…

長遠係睇put 應該都無錯
造市就梗啦 但大戶既目的可能唔止275 咩位回你真係好難估

莫巴好耐冇見

Rise is for the drop 買遠小小 逢高加沽 真係唔驚 無人叫你下下all in 最近

仲升 痴撚線
無人性

講下講下又衝左上dh

好彩我戒左賭

好安慰 終於有一次係放左再跌
不過一樣既係輸到陷家Ling

根據我買牛經驗
通常我估個位爆多200就啱

估唔到唔緊要，沽左注先，再升再沽

不過沽唔會而家沽 你唔知佢彈到邊

可能你係all in +
賺撚到死

之前咪講CASH OUT晒
將D錢買左隻撈囉

熊君唔洗止蝕。我地11號凌晨準備武裝衝擊

升得咁急 貿易戰不怕打 咁又同人談判 假數據

起碼過埋聽日先 今日忍下手喇賭仔們

其實如果你地有心學下心態 不妨追返晒淡友咁耐以黎嘅post 你會獲益良多
老千大賺又有
開頭賺少少 之後輸身家又有
由頭輸到尾又有
本多終勝不斷對沖overall都賺都有

睇完都仲覺得自己可以係依個賭場入面贏多過輸先入市玩啦

呢鋪係唔洗止蝕
因大把巴打被收回

我都cash out 了

熊軍與你同在

咁你有提款機嘛
我講緊如果你重玩緊
可能係買曬call

等你回歸

想回本
但應該要收手

唔會喔
我見佢升就想買跌

完全唔比時間走

劍指285

自動止蝕機制

收了 一齊 永別了

一係就爆上比人熊 一係就回
妹你老母

等我有200萬, 就拎20萬出黎再玩

到底會唔會回
下下衝DH 點走

等下啦
咁撚惡

D lp仔縮到得番1/4

升到唔撚識停

佢就係唔想你走
你亦唔會去諗買牛

妹完又昇
似想飯前殺276

個DH只會愈黎愈高

依家都未算爆上

輸幾多

65597不死

有20000拎2000出黎玩ig都得架姐 細有細玩

今日證明比你睇，香港愈仆街
支那都會托靚個屎扮冇事

0.01好吸引

我都睇到 27548 守好耐
暫 時

暫時冇左2皮幾

重守275
277都有機會收皮

完全唔回

你地覺得今個星期會升到上幾多咩位再沽過好

西人巴
豬左幾多profit

好撚煎熬

好似啲人死前迴光反照咁
突然精神哂、行得走得

65597大家上

應該殺到得6：4

1仙 搏佢
但升多唔夠10點都打把 咁玩真係傻左

有錢大撚哂？

回光反照姐
星期二二讀三日仲唔插水

隨時返十倍

邊有人吹得到呀
個勢一轉
你追都追唔切架啦
都係本多終勝
一路打靶一路轉

今日應該又冇咁惡既

你真係想回本首先要識控制注碼 學下睇圖
最基本係依兩樣

大市成交 381億 成交咪又係左手交右手 得個少少學人升500點

8:2先再沽

今日明夾
應該殺左56千張熊

圖都其次
控制注碼真係好緊要
最忌賺多幾個錢先重注落 呢d最易死

回返落273仲慘熊唔落牛又唔想走

65597

爆上276未

你放1000蚊去賭啫

今個月個頭開唔好，贏得8k都要比番佢老母

邊到可以睇最新牛熊比例

其實係

今日唔會聽日會

無錯，276-280 都係好可能既反彈位

佢夠膽上升期唔跟阿爺跌

今日無成交又升爆

宜家入市一爆邊就仆街

1仙但得10點都玩有100就諗下

就算好有信心都唔好all in
應該留番好幾手力驚有事上黎溝貨救番走自己d重貨

根本假撚到仆街

今日死硬，我話既

65597好撚多賭徒

上證繼續大爆升

熊軍今日都捱到，之後一定贏到大錢 唔好轉投對家呀

咁樣定唔到軍心
好多前線熊熊死曬

咁玩先唔妥 你買得十手 都唔係好大姐
有機一買即啪 買大細仲好
呢d近過龍 買27700之類 玩佢十手 仲好
又唔係冇本

如果你話 買到咁近 重注佢一千萬股 搏到盡
咁反而我冇野好講

一千萬

要我all in 極熊
重要大爆升
點博呀

我見好似冇更新咁，d熊都冇減

吽吽吽

27545

如果今日唔回唔好諗住博聽日會跌走去入熊過夜, 聽日實會再夾多浸先有機回落

準備入隻遠熊

加沽啦喂

65597再次不死

所以結論係 點都唔會掂佢

倚天屠熊記

屌你我隻276 仲未死
慢慢坐囉
驚西咩

2千蚊有咩好玩

就算回完 聽日都好大機會夾升 大家忍下手先喇 搵唔到位入寧願唔入

今日見佢開市得三百點多少少，之後加沽再輸多左五萬

大佬彪 就瓜喇
頂唔頂到今日.....

同埋我未試過落咁多錢

btw一千萬係買唔曬落同一隻極熊/牛
因為唔夠貨

仲有四個鐘捱

唔走陣間唔好喊

咁...咁都唔驚

我都想回少少位平倉.... 仆街自己無乜大陸貨. 唔跟市升
期指又輸左 9 萬

志在參與都開心架

又黎火箭

殺左咁多熊都冇變?
啲牛走曬?

呢d位都係up下 咁既勢完全唔回 基本上 10手 20手都好難放
Btw dead

磨左幾日, 突破左一邊一定唔會咁快就回番落去, 同樣如果今日跌5百點, 聽日亦唔會即時彈番上去住所以熊軍都係忍下手會好啲

呢下堅反彈 先撒啦

你呢啲不食人間煙火

無人叫春 死鳩哂

終於死

拎去買野好過啦

輸六皮 屌你老母

狂牛好撚high
差150點就達成3倍成就

林鄭陣間出嚟開腔 會有咩變化呢？？？
輸到矇左

600點 傻撚左

其實牛熊不嬲都高風險 只係大家見貿易戰利淡 忘記左大戶最叻造市

又爆

開市無入牛真係心痛

diu 比番D CALL 我

又話急升一定回既 你呃我 嗚嗚

捱到造市既一波 就會跌架啦

未必啦
仲有幾十點就含

2千蚊拎去賭場玩好過啦

仲唔走

65696仲有8點就啪

講笑
拿拿林放左佢執返條屍都好

隻隻都100%

二十手都可以輸幾千
等位再博回

好少睇街貨？你望下日期

但係明知維穩式上升就唔好玩咁近 真係死撚硬一係唔買 一係買28x慢慢加倉

今日千升

走啦 走啦
仆街造市

要捱過造市
要買1500點開外

殺返落去未

你係踩正260?

死左再籌軍糧再組熊軍打過

今次要走？

呢到咪係賭場 仲有好多賭仔同你一齊賭

叻喇叻喇
死八婆死八婆

講開又講
賭船有時幾好玩

276？
Yes
其實自己都戇鳩左
見到佢上破下降軌道果下就應該果斷止蝕
當買個教訓

都未變屍嘅
不過打到腫曬

開市我都有加，不過少少咁加
600點又加

睇勢會再殺上

直到8 成熊軍仆街為止

277 278 279 有得走好走

大戶無人性

27628呀仆街喇

點解兩隻熊走勢差左差唔多10格
一隻跌得兩格
一隻跌左成10格

600點

入285無死喇

退守極限27600熊

2760
咁都可以打漏

其實由低位上返黎差唔多成千
你話聽日再殺熊 都真係未必

反正都係托 點解唔托埋788上10蚊 叫人點支持5G

有本未為輸

求奈奈派軍糧

無野既，夾春袋姐

不過殺到上279 到時又淆

今日係玩遠熊都可以輸

因為788係個陷阱 短炒我諗難食 長線就可能ok

今日同熊字掛鈎基本上都輸

依加唔入最好

造市你點知升到邊
即係畀你係大戶
揸住360蚊qq正股
你係咪托到360蚊就派貨?
唔托撚爆都唔係人啦
話曬今次走完資唔打算回頭
可以嘅話, 畀你都托到33000 先走
賺撚盡

禾d熊熊

西人個膽好大

技術分析無用的

睇成交就知，無成交大夾上

跟升唔跟跌

我強烈預感278 都會仆街

因為大戶睇準散戶唔肯止蝕，一定要散戶死無全屍先肯落

根據劇本
係可以殺上281
但係今日最多278

支支講明7都唔撚驚

最快聽日月供撚入場先跌架啦 好鳩賤推高曬俾月供撚入

屌你
你真係咁想豬到得返時間值咩

281 未必，等到熊死到無乜，牛軍一多就會幾日之內一下清牛

問題係宜家一定唔可以估頂

郭嘉隊做d唔做d 睇佢唔起

大戶又唔係得一個
托托下都唔會知幾時隔離個大戶靜雞雞放貨插佢一刀
最後托果個就接火棒啦

入281熊再鬥過

30000玩落來個D未輸

至少我今日無輸錢

有無巴打坐左坐日仲未走

應該係
啱啱同朋友講起股市大爆升
佢話聽日會入
我即刻：

摸頂入市？

再升就再加，睇你造市造得幾耐

諗住今日唱D人仔

晨早撤左

上星期好彩無堅持信念

否則今日已經跳左樓

成日都係 接火棒

我又無買
又無夾

留cash睇定d啦

但係而家咁嘅勢頭
600點喎
繼續托啦
講起聽日又有月供入場
正股唔到後日都唔走啦

而家先止蝕係咪on9?

唔on9 都話仲有大把水位 未升完

好彩我上星期四唔貪心
入20% 276熊入黎試探only
不過都柒，今朝咁升法一早要走，蝕多左

聽日有供供接貨

唔係
幾時止都唔戇鳩
因為止左代表你繼續蝕嘅機會係0

唔係，宜家唔止連骨都無

止左仲有少少骨，自己揀

咪擺住先 唔信佢托到咁

276好走啦

熊軍扑暈自己就啱㗎啦 越睇越心亂

係567月我都唔buy分析
但個市唔係得牛熊咁簡單 的確有好多不明朗因素
輕輕托一下上去 散戶都未必夠膽陪你買太多貨

係投行既角度 你剩低既熊證 嚴格黎講變哂雞仔注已經 再殺既同時都益左班牛證 佢未必好好味

不過比我揀
聽日升過278 我都覺得55波la

SH
送中一過 千跌

276熊熊哈

呢個位去到g20可以橫行了

中國有咩係真 騙子都可以係假

281熊

回你老母 托100億升上去啦

佢哋話要我補倉。唔係就斬我

回到272先啦

但牛熊一定係港股最大因素

牛熊係將自己條死線暴露係奸商面前，最易操控

而且唔似正股或者輪可以守一段時間
一下就即時仆大街

宜家摸頂，話唔定直上281 死無全屍
但入牛，話唔定過兩日美女嘔番哂上星期升幅，整多個千跌

所以唔想死就靜觀其變

回番小小比比面

大戶比人走 最後機會

只有騙子是真的

屌你個閪 放左隻熊又慢慢回
屌你老母臭閪

一早271無走 坐咗40格先忍痛

岩呀 今日已經係好例子
但問題係已經殺盡哂咁制 佢唔會一下湯哂所有熊
27800我覺得係會守到

我都同意呢個時候好難估 坐係到好過

你隻熊幾遠先 ？
276 277 我覺得放係應該

仲有成個下午衝DH

I know that feel bro....

今天我～

所以最好避 / 轉遠d 27x應該呢幾日都夾爆哂

咪係囉, 金,油, yen 都係地獄格, 美股又3頂,真係驚西

熊軍無悔！

一止完隻熊又升番

有隻2778今日應該都要撒退

27623⋯⋯
我屌佢個閪成招都好忍到好有信念
跌到0.016 走 一走佢即回
好撚興呀！

如果有咁嘅想法即係你個心態仲係賭仔心態
冇人會估到之後點行架

788 勁到向dl出發

啲婆仔呀廢佬呀慘囉畀人坤鳩咗

下午升住800點先 大家話好唔好

仲有乜好講,越講士氣越低
大台竟然係出黎預演, 真係ON撚鳩
成百萬人緊係宣佈不撤回就不散啦
咪罷工囉, 成百萬人邊個怕邊個?

放左就當個trade完左
唔望番轉頭 展望將來

仲未殺盡

你睇下街貨圖281 都唔少

好多人之前逢升加沽無走

仲未計宜家肯定好多人加沽想報仇

今日收市後279 280 條柱肯定更長

【#華為風暴】美國財政部長姆欽周日表明，中美貿易糾紛如果有所進展，總統特朗普可能放鬆對華爲的限制。這裡似乎講到明，美方已把華為列作貿易談判籌碼！

你唔好話

陣間真係死左你就會覺得好彩自己有走

民陣鳩夠膽號召百萬人罷工罷課咩，搵兩餐架炸佢地都係集完會咪和平結束咯

人仔跌個市重升得勁

大戶

唔係不嬲都當左係貿易談判既籌碼？ 講到而家先當咁

你未經歷過千點千點做市嘅時期 冇得估 跟勢做 唔好硬接仲好
雖然好彩比你扑中頂底係會好型 但係高難道好多喎
坐唔係唔得 但係你入市之前就要定咗一個止蝕位 一到就要斬 寧斬錯勿坐錯

大戶今日收網

驚班中國人唔明，要畫公仔畫出腸

頭先dh入咗張262lp 放到世界末日

寒夜裡看雪飄過

股市看熊灰飄過

即月?
我下月先夠膽坐, 即月我驚佢玩妹市牛熊雙殺

咁又係 之前千跌個日班友仲懵盛盛咁
比人加稅都唔知

跌唔落275

51點買 求其啦 變牆紙

如過大戶夠仆街 即日殺2邊唔係未試過 高低差8百幾點

托左成朝 晏就應該會drop to zero

唔係唔得 但應該唔係今日

驚西咩一抽高個個爭住走貨

侵侵當選嗰日跌咗成千跌再彈返500 第2日再彈多500 好正

個時係淡到仆街，個市冇人玩佢先做到

係咪可以收市再入狂牛呢

要托到聽日月供撚入場

依家都淡到仆街

你係咪一牛即跌

重點係其實唔係得香港人買香港牛熊

500 億成交, 唔算細
仲要200億果陣已經係依家個位
即係呢個位已經有300億貨換左手
點睇大勢都係跌, 出夠貨就跌啦
重升上去放生散戶咩?

屌你個仆街仔
人地升撚到爆曬廠你就自己喺度跌住high
雖然我有份

扮跌唔落回一回

過一陣再殺

又一個升跌都調轉左,呢到D 人已經輸到傻晒

晏就要free fall了

個勢似呢兩日都抽升 淡友要睇定d先出手

屌你大戶
帳面冇哂五個D profit
加沽都唔夠margain

唔好覺得大戶有良心 絕對有可能殺2邊

高射炮
不留下一點雲彩

咁快頂唔住275

平時依到實好多人叫春
今日升咁多反而靜哂

無掉轉

我係話扮跌唔落275

夠唔夠膽回落273

應該後日先殺
就真係和味

唔夠 所以要升

食左偉哥？

今日半日成鳩=之前成日
係姆勁嘅

咁我都經歷過既
Btw 我只係討論 講到殺278 呢個位
我唔係持有278熊

不過我講得衰 我果句係同意佢果句
（所以唔想死就靜觀其變）
所以話坐係到（觀看）好過
我果句係都想鼓勵空倉

逢高加put 唔係點姐
搭上左援交呢條不歸路

以前我就係試過ON99
升300追熊
升400追熊
最後反手牛
佢又跌返去100
個時真係輸到仆街

27780真係坐唔住

又上返

輸左幾錢
其實高位買對家都錯唔哂呀 成日回

無錯
大家一齊食花生

下午轉燈

輸身家 每年十幾萬咁輸

Lm

倒跌就唔會 落返100點啦

下午買咩好？有冇鉛氣筆記？

屌你個坐喺度
fake曬

先貼為敬,我幫你沽落去

唔係掛

話時話
鉛巴點

我不入地獄誰入地獄

倒跌係講緊呢個位跌500 起碼都全球啦下話

佢271渣左張期指

不過幾十點就放左

笑到仆街
咁就執少左300點

好似係好早既事, 10點都未夠

你確定貼出來一定岩心水
一陣可能嘔飯

係呀
佢一早入左
轉個頭已經見佢放左
之後大爆升
真係好撚黑

281 熊熊哈

飛機場

呢個時候好大誘惑

又想反手牛又想搏佢倒插

同買大細一樣

仆街大戶又用妹市引人

到底坐唔坐好
雖然唔多

真係唔好叫人亂貼相

佢唔係用妹市引人
係托完散左一托貨
同埋1130後通常都妹架啦

咩價收

如就咁計街貨 佢殺左好多熊 殺埋接近55波
多人加沽 亦多人加牛
咁樣爆法 我諗好多投哂降 佢咁玩法
今日後既街貨 有機牛打返贏 +-2%之類

我想睇晒喎，睇一邊

27788

咁睇唔開
GAY 佬發現案

轉左281 坐
Ps 賭性

人仔離岸去到6.95

仆街仔
今日收市唔打算放?
聽日有月供撚助攻
你諗諗

等佢殺埋343重熊區先 唔急

6.95好耐啦
垃圾支支WFC

在岸去到6.9338
睇黎可以加少少淡倉

期待已久

sor 因為我都唔係坐緊
見到靜觀其變 4個字 我就想打個「坐」字去代表
一時諗唔起

271-275 死晒
仲夾上去咁你贏囉

證監呢

升500信念都輸了

有D似1/5後個2日

十皮絲打咩消息

其實同佢買咁近已經無關係275照打左

希望佢學到野

唔緊要啦 有咁多巴打陪葬 努力返工

見到就上一上黎報平安啦

273 打靶前放咗

27623熊仔一早就回
唉我仲好老定以為起碼挨到今日
12號2讀就千跌

唔玩喇唔玩喇

276 揸到破274先放

今日似係左一巴右一巴。。。。

升緊400入都可以輸4000

邊個係十皮絲打

如果係睇街貨
根據經驗
應該要殺到281

佢好慘 仲幫人改花名 好衰

8:2先沽最安全

再夾上黎就穿250天
牛市

RSI 90先沽

牛三

可摸以出個下晝嘅

升緊600 入一樣可以輸

吹到漲

你地唔好咁衰

距離DH 只有70點

繼續牛牛牛？

又M記加大

hi 淡友 （719）

死咸濕佬落到先算

RSI 90 即係等上三幻三

好撚狗呀
重特登搵返

慎防佢真係睇唔開 等多D巴打注意

今朝殺撚晒啲熊好爽！

基本盤281 再上290

唔係呀
根據股神分析

其實一觸及30就可以CALL
(不過坐你兩星期就唔好意思, 打靶係你自己戇鳩)

觸及50就可CALL 可PUT
(不過唔好問買邊一面, 股神唔會答你)

觸及70就可以PUT
(不過都唔好問股神幾時可以賺)

今日仲有冇人見過會員 鳩up的哲學？

仲要第一年做野儲落既十皮
大戶幫佢戒賭熱線

都話講咁多都鳩up，今日一定升！

唔信邪
入少少281 做淡倉底先
唔對路先止蝕

佢損失慘重 我記得佢講過加到800萬股

全市破5-10日高位

佢272熊其實今朝mon市都應該走得切...

唔洗止啦
等佢打

走到都變一皮

仲響度，冇事
仲有得打，同香港人同一陣線對抗支共

27189呀 競價都打左啦

美國財長 #努欽（Steven Mnuchin）接受CNBC訪問時表示，總統特朗普本月底在日本大阪舉行的 #二十國集團（G20）峰會期間，將與中國國家主席 #習近平 會面，#特朗普 在會面後將決定是否向中國加徵新一輪關稅，他說：「若中方朝着達成貿易協議的方向走，美方已準備好相關條款；倘中方不想向前走，特朗普將非常樂意推進關稅措施，以平衡兩國貿易關係。」

努欽指出，特朗普可在月底會面後，判斷出習近平是否願意朝着達成協議的正確方向前進，屆時將決定涉及3250億美元的中國商品會否被加徵額外關稅。他解釋，中美雙方原本的協議已談妥90%，因中方推翻部分內容，兩國已暫停談判。

又少一個熊軍手足

無得走

今朝9:20 已經272xx

走到都係0.01 ， 同骨無分別

買3幻萬熊唔怕

誰輕輕叫喚我

唔洗擔心佢 鳩sir好有貨

已經唔識玩
打完靶個腦空左

唔玩住囉

睇多幾頁佢係27230 理論上有機會真走到既

支持公務員罷工

塞返d草入去

其實我覺得最抵玩係300點內、1000點外
中間攻守都係柒
蝕又蝕得多過近
坐又坐唔得耐

係時候要轉陣營，唔好心急

香港人冇條件講罷工
太重負擔…
樓… 家庭..

其實無可能

競價見到388 升爆，已經知今日最少400 升幅

就算未打，放出去都無人接

要競價前不問價掛盤 仲要有人／莊接貨 好難

鉛巴下午升定跌？

十皮絲香左未

今日個市向上既波輻都七七八八..
下晝要睇今日守唔守到20MA

算啦唔好討論佢啦
陣間佢見到都唔知回唔回應好

叫左你唔好笑我骨灰牛

唉 屌

同意

300 內以小搏大
1000 外長坐守

中間係on9

尤其今日272 273 274 275 果堆多撚餘
反正同271 一樣死

用271 搏好撚過

500-700 點gap 一日已經可以夾爆

開市好似係 +220左右
曾經落過 +189好似 果段時間係放到既應該
熊證有段時間係開市價升 我有mon住
不過得幾分鐘

答左啦.
今日暫時冇得向下買..
要向下都要貼返今日個Day high黎即日沽..
咁強勢去day trade put 除非5 min 出雙頂..

下晝day trade 唔易玩.. 波輻細…

通常3日假/weekend都9成用極限
gap up/down用最少本去倍大 錯咗都蝕得最少
不過好多人接受唔到自己睇錯邊/自己買咗嘅野打靶 但係往往咁諗就令到果d人更加傷

不過人人玩法唔同 以上只係我本人少少見解 有興趣就一齊傾下

岩

入 牛軍

輸到無錢開飯啦

真係好多因素…
令香港冇條件抗爭..

大陸佬用一國兩際怕怕侵蝕香港同同化..

特首係大陸指點。選舉可以用錢郁選，再唔係搵幾個古惑仔淋啲候選人紅油，令到建制一定當選，再唔係又可以屈其中一個民主派叫雞，要DQ。

放得到前提係有人接貨
今日見到一片緑，咁都接貨果個應該係智障

未熊得架… 各位忍下手

真係打左大半 估唔到

唔笑唔得

跟鉛巴

仲有無巴打要家姑

好，聽你講唔再家姑住

不過千點開外都夾到重傷

熱沽

狂牛真係好撚癲

買得熊既都預佢轉燈
實有 不過又唔好講得咁mean
從結果黎睇 佢入熊都好 都贏左過夜派既

跟鉛巴
買對家
入市單聲

對家..咁即係熊得

熊軍贏左大把啦
牛軍比人屠個陣去左邊

佢唔入call 就唔係咁好嘅

大戶fatfat

深潛扮冇野囉

嗰一兩球
佢地跌都跌左